袁弓夷可能已經比Trump更加接近 Deep State 權力核心

袁爸提到佢比美國一個維珍尼亞既老煙草家族請去食飯講天賦人權，嚇到我彈起

首先維珍尼亞州既有錢家族唔係一般既有錢人
維珍尼亞係英國第一個美國殖民地，係美國革命第一個州，亦都好近華盛頓
所以佢地一直係有錢、有理想、有家教、亦都有好大既政治影響力，一路都keep住美國立國既精神

呢D家族有個名：First Families of Virginia

最重要既係維珍尼亞呢D家族係1912年成立過一個世襲組織：Order of the First Families of Virginia，呢個唔係秘密組織。但係知道歐美上層文化既人（我信肯定有連登仔知得多過我）都知係呢D Order入面先可以同最重要既人傾計

Solomon Yue收料係好準，但係佢係西岸，而且都算係政治人物
反而袁弓夷作為商人，而家先係地理上同人脈上更加接近美國當前權力核心

其實袁爸群埋邊個都唔重要
重要係大家要聽清楚佢最近意識到既野：
香港人暗啞底既諗法可能已經同美國立國元勛高度相似

藍絲口中既
「打拼就有錢」、「有錢就有權」
對比
Pompeo既Inalienable Rights
「不可剝奪的天賦人權」

同我地既諗法其實相差無幾

大紀袁

準？
屌佢已經燈左好撚多獲

呢個OP而家彈起落返地未

估唔到deep state 入邊都分咗咁多派

樓主唔講，連登真係無人知

笑死你講到個家族咁猛料，大紀袁憑咩入局

Rothschild家族既影子

猿疤疤

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

駁唔到

侵爺 偽民主必亡

點解咁多人中意聽呢條老野
根本係維園阿伯之流

算數啦連總統都要比人當狗撚，你憑咩覺得佢勢力大過侵侵除左係總統都係一個好有錢既商人

大紀袁幾時支爆？爆左幾十年都未爆

Trump本身係大宗族

9 upper

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

袁氏這一家
有個9up怪

條垃圾柒左好多獲
收啦

算啦
之前講到實牙實齒 咩反中最前線 呀侵實贏 云云
有邊樣係真心firm, 有邊樣兌現到

唔係話要今日做嘢, 聽日生效呀
但假希望太多, 叫人好難信落去
寧願佢未firm戴下頭盔先

點解好似睇過依個post

袁彌明好過佢

安慰一下

題外話 你考狗考成點

袁公係外面打生打死，打國際線就比你班冷氣濕尻笑。
你哋又為民主做咗乜撚野啊?

華盛頓有冇鬥黃

黃版劉兆佳

deep 乜撚野 state

飲香檳飲撚醉？

呢篇speech其實好劃時代 每次睇翻都覺得好震撼

一講袁爸就有班傻閪剩衝出黎抽水 人地落手落力幫香港人 你班冚家剷就只識抽水

創意無限，極為精辟，言簡意賅！

咁多人入黎分化袁爸

9up廢老

每次社會運動都要搵條友黎拜
14年就有條支那人
吹到刁總係黃
個個喺度forward...
可能係嗰種無力感同無助要梗硬搵d野去投射啦

因為講嘢係啱連燈仔聽
唔啱聽就扮睇唔到

A

咁你又做過d咩？

咪係
去美國宣揚滅共又係邊個

開定支champing 先

咪撚on9 真係接近鬼會同人講

咁就麻煩，一時又話大財團係deep state，一時又話極左係deep state，一時又侵先係deep state，一時又話侵打緊deep state

一百個人有一百個deep state

Deep state 入邊都有deep state

民主黨夠幫咗香港人好多啦，而家連登仔又話人deep state

你自己睇拜登做過乜9

又唔一定話票做過咩既袁生都有話自己燈咗 say sorry 咪由人講 燒山都日日俾人話佢燈

為自由而戰

蕭生 純想推論，但次次都推錯
呢個廢老 次次都聲稱有 內幕料
對比起蕭生，更想呢個廢老收皮死全家

唔係咁， cctoy 邊有得延續佢地 陰謀論，緊要有個稻草人

阿蛇做咩唔覆我你係咪升咗職喇

Deep State, Deeper State, Deepest State

笑撚到仆街

Btw
人哋已上連登神檯，唔準褻瀆

好快佢個channel要改名做 玩撚袁

又話trump 羸梗？

飲香檳飲壞左個腦

去咗邊呀阿sir

做咩唔答我呀
唔係話I can face all Hker咩